咁多人想買舊機，證明蘋果已死

又唔見人出iPhone4 時話要買返iPhone 3G？
根本就係愈出愈戇鳩

加大mon (根本無撚用)
加快cpu (更加無撚用)
本身想講鏡頭，但原來係同上年一撚樣

反而淨係得d 討好大陸閪嘅野
大陸金色
雙卡

甘叻你做desaier

巴打咩國家？乜柒係desaier?

Latfijia.

Bruaisa 果頭？

已屌i8

賣屎忽比支共咪得

雲上貴州
CEO學小學生抄筆記

未出個個都話要買舊機，出咗咪又仆去買新機

iPhone x依個幾錢

好似停左

粒電仲好過xs

中學雞窮鬼論壇代表全部人

係撚

死左好多年啦

諗緊買8定8+

唔只兒登wor 大哥

同埋兒登你小學雞論壇

你ON9先CPU 大芒冇用

躝返去用4S 5S囉

你拎部ps4 pro 出街囉
4K moon + 超快cpu

最撚醒係你啦

咁你想買新定舊？

Iphone8 先係最好用

6s站在不敗之地囉好無

隨教主遠去

基曲死全家

6s 舊電
去比班天才換撚完, 倒得仲撚快

完全唔覺有咩好

其實我覺得佢係出黎係去舊機庫存
新機就出到貴一貴，按demand 出貨，舊機就減少少
d人嫌貴走去買iPhone X / 8 ，去到庫存又maximize profit

蘋果而家係收到order 先組裝機
所以點解去撚到2018年, 已經出到第11次機
都仲係要人等/同炒狗爭, 先買到機

垃圾公司

新機定價太撚貴

其實對比下規格
6s Plus都唔係差新機/8好遠

貴得黎，原來乜鳩都一樣

下年唔撚洗諗啦，加厚0.1mm 話係新防撞技術，又可以賣貴＄1000 啦屌你

咁又誇咗d

淨係中國right，香港好似唔受影響

停左無賣啦垃圾apple

搬撚完ps4 pro 出門口未？死撚左？

係咪 覺得自己好撚醒 攞哂彩

關ps4乜撚野事 又打唔到電話 鳩up

最多話無大進步
但都係正面發展

大moon 快cpu 用黎打電話？

屌你用大哥大講野會慢d？

邊part 正面

x 有大mon
全部iphone 用face id
係Xr 太貴

相機顏色還原提升
LCD mon 有保留
3d touch 漸漸唔用
7nm a12 唔係用10nm

岩岩出左部 6s

你跳完針未

講講下電話又講ps4

關ps4乜撚野事 又打唔到電話 <完整一句 同上面cpu冇關聯

駁唔到就鳩up

收檔啦

仲有雙卡採用
香港好多人都用雙卡
大陸又係

雖然咁講可能你唔鐘意
但唔少人會用雙卡
你唔鐘意咪插番一張又無影響既

蘋果由第二部iPhone開始已經係玩舊機變平價機
根本唔係咩新嘢
早買早享受，遲一年買就平幾舊

差個face id
講真face id 係改變左唔少野

遲一年都係平幾舊
俾盡咪9折
所以個個都有新出新

睇左咁多次張gif先發現原來後面係Apple Store

其實一早黎左貨係機場

An機雙卡好耐啦

呢啲古老野都當賣點

本身用緊6仔，今日睇完新機放工去咗出部8+

apple 一少步
手機世界一大步

張gif後面仲有個iphone廣告

最柒就係個m字額
第一年當你技術做唔到 但又想推faceid 先要整個m字額出黎
但點知你班友又受 照買
結果就照舊又整m字額 根本冇心做

face id 點會好過touch id

舉個例,
以前舊機唔洗用眼都打到字一樣
而家部部touch screen 睇到頸都痛

好應景

8+ 好過 x ?

咁你咪講下大芒, A12 有咩用囉

打電話快0.012 秒?
你係廢老, 要大moon 先睇到d 字?

講唔出你都係拎返部ps4 同大哥大出街啦柒頭

貨就一定有, 但存貨量一定低

我都係整先知原來後面係apple

到時咪又係照買
基本上你冇咩選擇
除非去買國貨手機

大芒 大d咪正d 睇片 睇網

cpu 勁d 快d用得順d 爽d

點解冇用

大陸仔先用雙sim

一部iphone 一部公司機, 夠曬啦

講新機無咩分別 炒冷飯 其實唔淨係apple

我反而好憎samsung成日將未成熟既技術夾硬放落新機到 搞到用家體驗好差

利申重用緊ip6

幅圖背景係iphone幾

上次出x咪又係個個話出舊機
然後x咪又係大賣
不如等真係死撚左先出post啦
悶啦

想要有touch id同home button
加上接受唔到m字額
所以無考慮過x
Face id 真係

一出即睇x價位 蘋果落左架 出面電話公司賣999 USD

帶兩部根？

機

人哋一部機做曬所有嘢，你要兩部

蘋果真係閪黎
無啦啦收起曬d X

唔想俾Samsung賺

你而家係帶2張卡, 每15分鐘換一次?

有咩關係?
收起曬唔比人買就真係比samsung 賺啦

雙卡
Dual Apps

x 邊度大賣
銷量好差wor 相比之下

Lm

佢唔想再賣iPhone X，如果有得賣，啲人就會買曬iphone X，唔買XS

似係最震撼嘅iphone 4
讀心神探係2010 年?

所以其實蘋果自己都知 XS 同 X 無分別

D人真係想要最top功能咩
買左咪又係做D中階機做到既野
最緊要係個虛榮心 俾人睇到你用新野
部機外型設計一鳩樣
笠個套就無人知你用緊新機定舊機
咁要最新黎做咩

其實用新機仲有一個好處
因為apple 機, 愈舊愈易壞 (唔知係咪錯覺)
永遠一部iphone, 過左2件就開始壞呢樣壞果樣

2年*

蘋果好快會衰落番去以前個死樣
完全唔會想换機，雙卡係有用，對某d人黎講，但唔係咩值得一提嘅事囉。
cpu快d ram多d , 真心唔覺有咩分別，睇片真係會順d? 唯一價值就係一年後拎去trade

等屌米8出lineage os 用屌米好過

真係吸引唔到人換機
買舊機係因為新機都無咩變 不如買舊機仲平咗

連登小眾 =/= 主流意見
到時開賣又大把人排隊

利申:6plus 換完電準備再用多四年

屌iPhone 不嬲都係兩年一大五更新㗎啦
今次淨係改餡，好正常

Apple 特登整走iphone X 焗你買新機

仲未死證明好多人買得起 呢班小部分人（果粉+一萬幾千當散錢既人）賺既錢等於要減價班窮鬼先賺到既錢
價位低d落去仲要同android 競爭 比你做ceo你會點揀

打機唔會彈app已經可以無必要換

滿足窮鬼唔係apple既責任/定位
買唔起屌下就好 最好含淚買舊款

Dual sim 呢個功能真係十幾年前既羅湖城賣既山寨機都有啦
屌你依家加落新機就收貴人幾千
我覺得apple由cut 鳩3.5mm頭開始就已死
做既野完全唔係為咗user friendly 而做
而係為咗賣多啲自己出既配件而夾硬整走某啲功能

整走3.5都算，佢個垃圾藍牙耳機都賣成千蚊，啲fd仲話幾好聽 真係蘋果比咩屎消費者，你地都照食，照支持

3G/3GS嚟 wallpaper黑底 係iOS 2/3

store仲有 減800

呢度係連燈

係我角度 由教主生前最後一個project 既5s 之後 蘋果已經死左

之後既電腦都係細更新舊版本 仲可以
一出新款機 又係奶哂野
電話而家又咁

蘋果得番Apple watch. Airpod 係出色

咁多人寧願買舊機都唔買新款an機
又難怪蘋果近年新機出得咁hea

之前好多人吹話新機改咗底板設計，無x咁易發熱架

ifans話iphone耐用過an機，an機年年換機，iphone用5年都唔使換

不嬲S系列係升級版，想要有大創新咪等下一代

ifan唔介意俾蘋果稅，遲d2萬一部都大把人9衝

因為高皆就太貴，低皆就唔值，都係舊機化算d

又當連登係全世界

4S Siri
5S Touch ID
6S 3D Touch

點會話S冇創新元素

咁買iPad pro算數啦

終於明白點解仲會有on9買mba,遲d出返144p都有ifan出黎護航

點解個個講到iPhone要有好大突破先得
又無要求你每部都追，壞左有需要咪換
同埋而家d電話已經好多功能，仲想加d咩先係大突破呢？

理撚得佢新功能係咪 比返個耳機孔就大把人買

gay cook

其實我覺得如果唔係筆直太少嘅話
買上代機反而係最不智
又唔係平好多
但啲技術遲人地一年
除非你話上一代有一啲對你嚟講好重要嘅功能啦

岩
應該一個月轉隻色又出過部新機當新野

你睇下隔離post幾多人6/6s用到而家都好順
an有邊部機做到

其實係窮
如se 同xr同價，你買邊部
同啲人搶1蚊機票後屌人無貨一樣

想要airpod 2

佢地個個淨係用wtsapp lihkg 上下網，跟住就話好耐用好好用 ，比部紅米料加iphone樣都照狗衝啦

一撚定係
啲港女、港豬、蝗
唔識好唔好
淨係要出名

方便襯杉阿嘛

周街見6/7多過見X幾多
絕對唔係個個囉

琴日即上左iPhone x

用緊6s想換機
諗緊7好定8好

大把人買，連登不代表全世界，要注意呢點

睇見都慘
出左Xs/Xs Max
啲人就四圍邊度仲有X
手機台開始有POST吹奏舊機
又話6s最成功/7好完美/SE係SJ既遺作
十足十懷念英治時期咁

利申：用6仔，電話牌子呢啲退一步海闊天空大把Choice

最緊要新，最緊要威

好唔好用係其次

咁都岩既
Apple都係睇市場做人姐
可能部X都係當10周年產品咁玩下
點知X咁撚好賣
今年索性將iPhone 門檻提高到X既水平
個部XR都係為左合理化新機既價錢
順便睇下有無水魚落搭

咪話我話 如果XR行5C舊路
下年一定Cut埋平價Line
門檻由5千 上到 8千
玩撚死你地

拎出街無人識分
今朝豐澤出咗iphone x

7799 - 450 - 78 - 15

蘋果點會玩自己
X 點會算係好賣

X唔係度度有
豐澤得返少量銀色

6s 升左ios12 超順, 新機一樣
可以唔轉住都得

係撚
落轉老蘭見到加埋都無廿部ix

轉大機, 隻手會累d, 但隻眼無咁累

邊個會買新機咁on9

今晚好多iphone x

iPhone X 先平 XS 八百蚊，點解買舊機

但係可以預期到XR會買得好過XS

max就唔知啦

800 買d 無用嘅野 + 無轉3.5mmm 果舊野

多30分鐘電
大躍進

年年話死結果年年營收同市值都創新高
相反某d牌子當消費者狗咁撚炸彈都唔撚換仲一大堆人狗衝去做奴隸

有得升啦咩
setting 見唔到既

好想知 XS 舊電多過X幾多

買舊機都係幫襯apple
點死？

入面有正式版
google 有教點set

快到癲
雖然已買ix, 但想留埋部6s 做後備

講緊個core value 同product innovation
唔係間公司破產收皮呀醒目仔

30分鐘都夠膽拎黎講， 真係痴撚線

買iphone係為買privacy
function上ios android大同小異
但一講到安全性android連ios車尾燈都見唔到
ios可以放心用banking app, 咁android呢?
連裝個app都驚中毒又要權限又盛
仲要而家咁多人玩支那app
所以就算apple整啲屎出黎都大把人埋單
下年下下年下下下年都可以繼續蘋果已死

屌cpu快左無用同當年56k夠用有咩分別
有大細size俾人揀都屌

而家粒cpu 係講緊 56k 同57k 分別，完全唔同情況。A12 同A11 個分別user 根本分唔出
粒野process 快，你隻手都唔夠快

大細size? 新出3部邊部有細size?
過多幾年，單手用電話變成NBA 球員專利

而家跟本同supreme 一樣
出件狗屎加個logo都有人照屌

仲有人用supreme?!